（尋找同好）psp既Parodius Portable好玩過而家d手機驚多多聲！

konami真係無得輸！